見到普巴攪成咁，有無手足覺得好可惜

係祖記呼風喚雨
黎到曼聯成為天之驕子 第一季就三冠
國家隊層面世界杯冠軍 歐國杯亞軍

無論技術 體格都係世界級

人地摩迪打中場中打到拎世足
佢打中場中 打到隊長都無得做

再係咁畀Daddy教落去 又會浪費一個世界級中場

無腦 成日show腳法 拖慢晒

青山院友咁點上到枱

睇吓拖舟救唔救到佢

佢係法國都唔係咁
證明佢係做到 不過daddy教得衰

係法國隊仲有簡迪包底 係曼呢 十個迪基亞都死

祖記點呼風喚雨？
無哂班一線中場 carry 咪又係踢到獌咁

揀波踢囉 法國佢肯防守tim
喺曼聯當正自己大佬

佢踢得好既隊入面都有一線中場 carry ，係獌，要佢 carry 人咪出事

揀咩波踢，無左派路之後佢係祖記又揀波踢咩

麼佬真係最大責任

其實佢最近幾場踢得幾好，唔會on99咁周圍走唔知做乜咁，清楚自己位置同角色，上場聯賽應該摩連奴叫佢係中場墜後做分波防守，浪費咗佢啦……

只可以話上錯賊船

條路自己揀

浪費 結果因佢扭失唔見兩分

普巴去打中鋒
lkk去打中堅 enjoy

人地要做施丹，你叫佢打前鋒

打少個前鋒 好過比人中穿中場

Ching, 你對普巴好大怨氣wor

見到 d fans 吹奏見垃圾就覺得核突，上場明明輸佢扭失，就話無普巴就無人識向前傳波

駁唔到，叫佢死翻去後備擺翻個鳩樣算啦，連對找卡數都無貨賣

佢幾時有呼風喚雨過
蛆記咪又係咁上下
今年法國佢又做過d 乜
不過個人能力真係超班

係因為佢間接失兩分，但根本一開始就唔應該擺佢踢嗰個位，佢應該擺前一兩格，久唔久番來助守可以

而家調轉咗，係有上去助攻，但未上到去已經比人攞番個波清/打反擊

佢想迫走daddy姐

其實成條中場都比過佢踢哂，打前 d 又話最勁比佢打偏左助攻助守，擺邊又話唔岩踢側邊，擺後又話上唔切

其實都幾ON9 一億買你番黎
打攻中又話太前唔得唔岩踢
打中中又話要佢做防守 又係哂左佢
打墜後分波又話浪費左佢

普巴既最佳位置同山齊士人工一樣係一個謎

我睇意甲都多，有成班 ss 級係度 carry 咪望落好勁，無哂班中場，咪變左周身刀無張利

根本佢同謝拉特只係一個高級工兵，但又衰過謝四以為自己係施丹唔肯防守。

韋舒亞一樣

係球迷心目中個定位都幾似

世盃決賽撚狗咁撚到世一連波都搵唔到，一返曼聯又打回原形

佢好似toy球員既mismatch
speed同高度都贏哂
但頭腦膠膠地

普巴 d 19 技術，真係疤 B 隊大撚把

其實佢法國打得好好
毒撚幫佢逗哂啲波 俾佢自由發揮去攻
一係濕鳩獌前又攻不下 後防又廢
加上垃圾daddy又想大巴
佢發揮唔到好正常

呢d 撚狗波佢場場都有啦
打乜鳩回原形

撚完狗轉個頭扭失面對面比失,
比人打下反擊啫

廢就廢啦, 一季得幾場好波

久唔久又話想走，又要加薪

自大力架

對克羅地亞咋
普巴對強隊有貨，我淨係記得對鏝

我都認為克羅地亞廢

首先法國佢點好法
有kante 逗住佢都係一鳩樣妹妹下

第二垃圾daddy 已經攻到連中堅都過埋半場, 唔係大巴垃圾, 係戰術走位垃圾

係克羅地亞無氣逼佢，普巴一比人逼就甩

On9拎摩迪比
摩迪 普巴換轉 法國一樣拎到冠軍 克羅地亞就決賽都未必入到
摩迪全方位高幾班波啦

根本唔用普巴法國一樣拎到冠軍

無馬迪，咁你身體素質最勁嗰個嚟，咪叫你墮後一格保護防線姐...

高班到波都搵唔到

最佳位置唔係曼聯

三個歐聯，普巴呢?

其實佢係祖記最後一季都一樣搵唔到

克羅地亞條線.....
我覺得普巴落去都入到FINAL

係4個阿清